內地小將圍毆球證 央視記者：中國足球有甚麼希望？

中國足球的水平一直停滯不前，不少人會寄望國足能做好青訓，寄望中國下一代能帶領國家隊闖進世界盃。然而周二在內地社交平台包括微博上瘋狂流傳一段短片，據稱在中國東北某城市舉辦的全國賽中，數十名年青球員圍毆主裁判，最終所有涉事球員全數被公安帶走；事後有央視足球記者轉載相關片段，並痛斥中國新一代球員，竟然選擇用暴力方式解決問題，還怎能指望他們為中國足球帶來新希望呢？

從網上流傳的片段所見，一群身穿紅色球衣的球員，不斷出腳踢向倒地的球證，場邊雖有人勸說「不要打、不要打！」但球員們似乎沒有立即收腳，另一位旁證亦愛莫能助地在鏡頭面前走過，直至一些場邊人員進場，才能分開部份涉事球員。而另一段短片則看到，涉嫌打球證的年青球員，一個一個被公安帶走。

事後相關短片在內地社交平台瘋狂轉載，引起網民熱烈討論，央視足球記者劉思遠更發帖稱：「十幾歲的小球員們將主裁判打到在地真的是群毆！這些還是孩子的球員用如此暴力的方式解決問題，也許這個裁判有很多問題，但是這些孩子長成能指望他們給中國足球帶來希望麼？」還寄語這幫球員：「先做好人再踢球吧！」

而不少內地網民亦留言恨批：「中國足球為甚麼沒希望，主要是踢球的孩子缺乏好的教育。」、「十幾歲，這是踢球還是武術比賽呢？」、「中國足球的悲哀，中國教育的悲哀！」、「還都是孩子，不能一棒子打死，建議終身禁賽。」

打得好

點解打交要踢場波熱身先

??

【有片】

往死裡打

咩戲？

絕世高手之大俠盧小魚

汽車維修員黎者

咁似星爺啲片

支那d球證真係唔打唔得

屌 好撚正

Cls

要睇個球證做咗啲咩啦 支那咁多假波

第一次睇個gif 笑撚死我

轉打ufc